====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Si , aujourd ' hui , une bonne part se fait de manière erratique , demain , le lotissement écologique va «prendre» et sera une règle de l ' urbanisme pavillonnaire .
Entity Name (Type) :: Si (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Si (MISC)
Total entitiy counts: 1

